Sel 26 mal Märtsil 1874.Kaebas Tomas Otsa,et temma poig Gustav olla Lallo Mihkli sulaset olnud ja sel 26mal Märtsil 1873 teenistuse läenud ja 7mal Juli 1873 teenistusen ärratulnud,sellepärrast et ta ola aige jäend. Poia palk olnud: 6 wakka willi,pearahha ja üks paar Sapat.Kostis Mihkel Lallo selle Kaebuse peal et Tomas Otsa poig Gusraw olla Jürri ümber teenistuse sisse tulnud ja enne Jaani jälle ärra läenud.1. Tunnistas Kokkora valla mees Mihkel Tedder,et enne Jürri pääw 4 päewa olla Gustaw Ots Mihkel Lallo teenistuse sisse tulnud.
Mihkel Lallo lubbab Gustaw Otsale  nende 9 Näddala teenistuse aiga 8 Rublad anda,mis rohkem wälja teep kui kaupeltud palk on. Kohhus kinnitab Mihkel Lallo lubbamist  täwwalikult.
                                                                 Peakohtumees: Paul Willemson      +++
                                                                        Kohtumees: Josep Hawakiwwi  +++
                                                                        Kohtumees: Josep Rosenberg   +++
